《前線手足留比香港人既口信，71見！》

香港民族獨立運動Telegram消息發佈平台

#手足投稿 #一定要睇

《前線手足留比香港人既口信，71見！》

其實都抗爭左成年啦！我諗大家都會明白——光復香港
唔係淨係食黃店 repo下文宜
咁就光復到香港，而係做出黎，我哋已經再冇退路。

我再懇請大家記得——香港人，呢個身份真係有今生無來世。
未有反送中風波之前，我諗我真係一隻好完整既港豬
但呢次唔同，一次又一次係眼前既警暴、朋友既失蹤，下意識到好大件事，但我唔覺得自已做錯野！
捍衛自由，係我哋既目的。

但7 1國安法就正式打到黎，
乜野分裂國家罪、判國罪，大家都會被例入黑名單；大家要面對既可能一生既。
監獄生活，什至送中
白色恐怖，已經最大化
中共既高壓打手段，加上警察既濫打、濫捕，我哋真係唔反抗咩？
但我哋都係人都會攰，為捍自由不惜一切！

但我希望7月1見到大家出黎！
假如7月1再失敗，證明我亦會返回原來既生活，希望7月1見到你哋 ！

光復香港，時代革命！
香港人，反抗！

7一維園見
Facebook ig airdrop

前線手足留比香港人既口信，71見！

推呢到

推